其實做醫生好容易 都係同病人吹下水寫下撩草 唔明點解咁難先考得入

有冇速成醫生bootcamp 讀兩個星期就可以考牌？

中醫得唔得？識分熱唔熱氣就可以出去懸壺濟世

醫生自己限制每年出幾多個醫生，又用盡污糟手斷出術勾結搞到其他醫護專業唔可以好似外國可以獨立診療處方執業，維持到無理壟斷咪可以舒舒服服好易搵大錢。

繼續支持醫生的壟斷等於繼續俾佢哋用強權㩒住來搶錢

除咗係外科做手術嘅醫生外
一向都覺得其他醫生好廢
只係識醫普通常見疾病 照開藥
好似啲難診斷嘅奇難雜症就唔識睇
問你幾句 就話你無事走得
咁就白收你一千幾百蚊診金

Do you concur?